姜濤啲發音點解可以咁差....

碌FB唔覺意睇到一個姜濤嘅廣告，撳咗落去睇
我嘅人「身」有好大改變
我係一個「學山」
我都好「老」力
一路「sh上」幫過我嘅人

屌 未打完唔小心post咗
我哋嘅「sh信念」
我哋係「MIWA」，請多多指教
聽到好ung耳，改善下啲發音先出嚟撈okay?

因為佢垃圾

佢好紅架（自己覺得）

佢賣綠茶廣告都係，成口懶音

好多香港人都成口懶音就真
特別係啲後生
真係好ung耳

大6人

支那

睇完個廣告打左下冷震

姜濤，大陸人名

把聲陰屍細氣，講野又冇乜力，懶係好温柔咁
總之聽佢講野真係好難頂

但wiki話佢香港出世，又冇話佢改過名
唔知堅定流

佢好難頂
唔靚仔講嘢唔掂唱歌唔好聽跳舞唔特別
都算
仲要成日單眼比俾心心手勢以為自己好型
都仲要有咁多妹妹鍾意佢
真心唔明....

大陸仔係咁

解咩

啲大陸人係咁

佢老母支那人嚟

雙非

佢阿媽係上海人
佢由幼稚園到中學都係喺香港讀
好大機會係香港出世

佢唱歌都係普通話 唱廣東歌勁怪

綠茶廣告係人生中聽過最難聽嘅旁白
一唔唱抖音歌就出事

老實講 chok到過晒火位

支那落黎個個都係咁上下架啦

佢隻眼成日咪埋唔知係扮型定有眼疾

佢返上去拍加多寶廣告啦

咁你都聽到有問題？我聽唔出 ching係勁
真心唔明點解要捧佢

阿sa果啲都係咁
可能以為咁講野會cute啲

大陸仔

唔討厭佢但聽到佢講野就想打9佢

好撚反感
特別係97後
勁撚多懶音
呢度班連登仔
分分鐘網上係度捉你正字, 顯卡手機
話咩保護本土文化
實際成口懶音, 你話佢又兇鳩你

個名一聽就覺得用蝗語 順口啲

咁都叫靚仔 唔撚係牙

有一股蝗味

大陸仔
不過大把人鍾意，就算連登都一大堆

妹妹都算鳩數，好多d中女都好迷佢

屌 好撚柒呀 咪撚再搵佢拍廣告啦 見到就唔想買

新移民大陸仔係咁架啦
傻閪先捧到佢上天

who？

Who

D懶音嚴重到好un耳

因為根本係大陸人
新聞話佢上海出世喎

支那聲

佢道地個廣告d眼神同肢體動作真係睇到人好尷尬

有啲撚樣偷偷留低負評

大陸仔 肯唱廣東歌未

佢一開聲好撚唔掂..

頭三個有乜問題

你一個唔買 但大把妹妹仔會買

普通人有懶音冇問題 藝人有懶音先係大問題

唔止佢一個 我見大台好多新演員都講唔正
甚至連登都大把懶音啦
咁搞法懶音遲早變主流 以後唔會再有ng音

上位啦

雙非仔

剪下條死人的水佢啦 懶係靚仔咁

咪撚J條大陸狗啦好心
痴撚左線?香港人走去捧條大陸仔？

佢真係好多懶音，可能因為咁唔成日唱廣東歌，
佢係蝗種亦係事實，就算係香港出世，
佢呀媽受訪個時D廣東話

但我又覺得佢唔錯wor,
有樣跳得唱得，
最重要係唔臭串

邊撚個黎(認真 )好撚憎呢啲小白臉

佢講野真係聽得好唔舒服

其實段野拍得都ok啦 不過唔明點解最後係都要整d咁撚難頂既動作

超樣衰

講得正嗰班一早上哂去搵rmb啦

見到個「身」字 諗起呢個 研究「身」

唔臭串都算好，覺得佢都幾有熱誠做歌手
但唔該喺香港出道就講好啲廣東話啦

用佢嗰啲brand都cheap曬

懶音又唔關大唔大陸事既
其實好香港年輕人都有懶音問題

咁樣衰都叫小白臉?

D fd話佢平時做野同工作人員係講普通話

竟然有廣告

睇名仲以為係支那人

咁普通人寫殘體又無問題？
得藝人要正其身？

公眾人物係更有需要立好榜樣 唔代表普通市民成口懶音就無問題

咪撚討論佢得無呀
以為自己好撚紅

垃撚圾

Stop making stupid people famous

自己講野都成口懶音嘅第時點教啲細路講野

講野好似冇氣咁

單眼俾心心唔係型啦 型應該係粗獷先叫型

太監咁嘅樣
勁多女 like

大陸人

但幾靚仔

大陸仔，佢老母做訪問口音衰過譚仔呀姐

真係好撚柒
點解呢啲人會做到明星

因為大陸狗

懶音+痴脷筋+乸型

靚仔? 落左層城牆咁厚既妝先講啦
又瘦又乸型, 仲化埋成層死人妝
屌你死人妖咁既樣話靚仔

之前碌fb見到有條佢啲片 聽到成陣支那鄉音

屌，咪撚喺香港撈啦

點會喺香港做嘢同工作人員用普通話 佢又唔係唔識廣東話 憎佢作嘢都有個譜呀

百老匯廣告聽落都好un耳

髮型好old school

睇曬成個綠茶廣告都聽唔明佢講咩

佢需要言語治療師

其實佢都冇做啲乜嘢，唔知點解連燈仔咁唔鍾意佢，係咁話人大陸仔。根本冇source 話佢係大陸出世，淨係知佢由頭到尾都係香港讀書。

睇個post都好肯定大部份人冇乜點聽同睇過佢近期嘅表演同唱歌。佢都一段時間冇唱抖音歌。而且佢個團嘅新歌全部都係廣東歌。

唱歌同跳舞當然需要時間train，但亦都好睇得出佢同埋佢個團都好俾心機改善。香港娛樂圈而家已經好少新人，大家俾啲時間佢同佢個團發展下啦。

下面係佢個團首新歌，其實算係香港近年非常少有跳唱嘅歌。

我覺得有啲定位唔同嘅組合出嚟好呀
雖然我好鍾意香港啲4人band，但得罪講句真係好似
我見佢哋演唱會唱香港好多唔同年代組合嘅合唱歌幾好呀
但唔該喺香港撈歌手就改下發音 講好啲廣東話

懶音好多後生仔都有
細個都無教過正確咬字係點
我都係依兩年先知懶音好重
都唔知點搞好

佢根本唔靚仔 着衫又著到乸型咁，唔講仲以為係TB

老老柒柒 好心就改造下佢
走泡菜風都已經柒 勁似個d行兩步就要整下pat蔭個d mk死靚仔咁...
原來講野都未講掂
以前同佢一樣類型 清靚白淨個d artist 最後都要走返粗曠啦
乸型風可以用幾耐 就算唔粗曠 起碼都做返個正常人啦唔該

唔鍾意佢個type囉，成個女人咁，冇乜男人味，中女嘅話都理解可能中意小朋友feel,啲後生女都唔明點解會狗衝佢

憑佢外型其實去韓國做練習生都未必得

歌舞中下 咬字奇差

隊mirror其實根本虛火唔紅
個mv 喺youtube 1個多月 13萬views only
求其一個紅少少嘅YouTuber 都多views過佢
例如托哥條片唔使1個月就30多萬views

托哥都紅過佢

洪卓立 陳柏宇 周柏豪？

成個0仔欠屌咁
拖住個姊妹咋嘩？

以為韓團 好似唔差 但點解要有alton jer 星座撚又無細貓
搞到完全唔想睇

屌 要捧真係捧193好過
雖然佢9就9咗啲 但真係好道地香港人
游學鳩後繼有人

仲要成日都扮羅志祥咬牙切齒個死人樣啲眼神真係笑Q死我

193真係越睇越正👍🏻
佢有佢一套真係可以娛樂到人

成個地中海呀伯拖住條企街去開房咁

咁撚樣 同我講佢係明星

唔好幫佢加點擊率

覺得無人講到咁靚仔。相反ian好正

好撚多打手, 已經無視YOUTUBE堆盲迷既comment
佢既「靚仔, 有星味, 才華」根本係靠打手吹出黎
咬字都未得, 唱歌把聲出係因為懶音好撚勁
學埋d支那節目自製「明星」,一雞兩味

人哋支持就係打手

如果真係冇人鍾意佢，你估有冇咁多公司搵佢拍廣告？仲要好多間都係大公司 (Microsoft, 百老匯, 迪士尼周生生, Olay 等等)。唔通你覺得啲公司冇做過任何市場調查就搵人做代言人？

大家接唔接受現實都好，佢確實係攞到一大群年青後生女嘅支持。要知道香港依家30歲樓下偶像男歌手係少之又少。係近乎冇競爭底下，佢要擁有一班年輕嘅支持者係唔出奇。

百老匯個廣告佢講左一句野我已經要唔順

何廣沛都係， 聽到好銀耳

連登仔 思想好奇怪

一方面話香港出唔到明星, 香港娛樂圈沒落

好啦
家陣咁難得出到一個新星,準備上位, 連登仔又踩到佢一文不值

學側田話齋
一係好鐘意佢 一係好憎佢
我好鍾意佢

研究生
大學生

大個個生字會點讀？
我兩個唔同 我係咪已有懶音

後生個個都係咁
都無人土執呢d
教都唔唔會聽啦

完全唔明鍾意佢d乜
成陣gay味
寧願鍾意kpop算
鍾意佢個d咪又係得d妹妹仔

我本身都係咁諗，直到我睇咗佢個綠茶廣告，屌俾個廣東話都講唔清又自以為明星嘅人代表香港娛樂圈真係好咩 唔係話好唔抵得佢紅，但係準備好少少先出嚟好難咩

你一定好鐘意TL

有啲似牙租林祖舜